你睇摩連奴個套都比人睇穿晒,而家多數都係巴塞/拜仁式踢法

現代足球係咪整體戰入手